東京旅行相

軽井沢，河口湖，同幾張市區相

預覽有乜用，個版面同出黎唔同

為何po上來？

等高手指點下
想進步

咁你做錯了，你只會不斷被恥笑，快走！我頂住

唔緊要啦

六本木hills其實幾好影，好天會見到富士山，上過咁多個觀景台呢個應該最好影
去到太大風個直升機平台冇開，想上都上唔到

呢張幾令
加返隻吹氣恐龍就prefect池

去左間貓cafe
d 貓好惡 成日唔俾你掂，又唔太痴人

用咩機影

所謂preset 係lr 定乜

輕井澤雪景又幾正

富士xt3

係咪直接用lihkg 個upload d色同畫質會變左？

好多野都冇開，雪又唔算多
都係綠油油去會靚d同舒服d

開錯台？

攝台
冇錯

幾靚呀
少少感覺你直度好睇過橫度

影完又無乜後制
啲相無feel 唔知點講
種之浪費左部機

人地用xt3就係貪佢直出

去到河口湖check in時個天色係咁

幾個鐘後落大雪

清晨天色愈黎愈清開始見到富士山個影

好清楚

日頭好好天，去到邊都見到富士山

旅行相自己鐘意咪得 有乜好評

真心依家有幾多靚既相會係直出，
佢啲相連crop都無點用心去crop..
好似有啲perpective就post出黎咁..
靚機=專業？

最尾嗰一張如果睇唔到嗰啲樹就正

巴打啱啱去完？
下星期都會去河口湖住一晚
個邊有咩好去

人地至少有sense過你n倍,正正常常唔出色但係不至於柒
你嗰啲構圖真係可以放落教科書度做反面教材

你講你自己?年初一晨早流流都要洗版屌sony
有精神病真係要睇醫生
btw sony快樂

日本啲雪點解可以咁乾淨

Yes 二月初去完
河口湖北湖可以冇遮冇擋睇到富士人
Kukuna hotel果邊都仲有少少山 擋到
要再北d ，千一景果間酒店個位置睇就冇野擋住

貓蛇：死白滑劣劣

含SIR的確有說服力

完，下次再post過 ！

黎緊星期一會由新宿去河口湖一日遊,

有咩推介點行好

一日遊太辛苦，一來一回都5-6個鐘
都基本上冇乜地方去到，行你會覺得遠
買daypass 巴士券去你想去既地方 我估你都係去到1至2個點食個飯就走

推介大家坐下fujikyu railway 既fujisan express view
佢有個車箱要book
入面好闊落坐得舒服 無限飲品提供 大月出發直到河口湖站

想問下係咩焦距

我住秀峰閣湖月
兩日
諗緊第一日幾點去 同撘咩

Full frame計
第一張50 mm咁上下
第二張35mm
第三張80mm

果個位置都ok